有冇人覺得經過今次性侵事件香港好恐怖？

原來香港以往既價值，已經蕩然無存
香港既法治，無罪設定論，追求公正，追求公平既價值感已經無左

香港一大堆人仕，極大堆群眾，甚至香港行政長官（最高決策人）都等同未審先判，話受害人有勇氣云云（話得受害者即係已經斷定教練是有罪的）
這些根本和法治理念完全違背
這一大堆人仕還扮演警方，偵探既角色
說什麼好人好者，點解要屈你？

其實究竟有冇性侵，我們不知道
但應該給雙方一個辯白的機會，在公正公平情況下給予審判
然後一定又有人出來反駁，法庭一定是公平？法庭一定是公正？以前無試過錯判或冤案？
有警方偵查，法庭審判，已經是對當時雙方最公平公正的做法。唔通由這班什麼證據都不知道，主觀既人治式判決就最好？

好多人，尤其廢老會問，公正公平法治可以開飯咩？值幾多錢？
近來，北京驅趕低端人口，中央（聖旨）一下，就驅趕，不用法律
被人強拆，想訴諸法庭嗎？政府說強拆就強拆，這就是法律。為了國家發展，很合理吧！
同樣地，現在凸手，一大堆人看了面書，就斷定有罪，這不是人治是什麼？而教練未被判有罪之前，他已經被炒了

真係好心寒，只不過二十年
香港一大堆生番（連凸手都係），有罪假定論，人治，沒有公平沒有公正
還有什麼可以保障你呢？

其實依家太撚多所謂女權主義嘅人靠呢支旗嚟攞著數，要男人讓位比佢哋上